屌你老母比蚊咬

好撚痕，無覺好訓

你老母無事呀嘛

開燈同佢死過

吹咩 哎返佢囉

咬

兩晚啦，影都見唔到